土耳其的維族示威片段，中國必須糾正維族的錯！

維族太忘恩負義了，忘了自己的祖宗是漢人。
所以他們發放的影片未知真偽。
有待中國糾正他們！

他與父母分開，對著進大使館的豪車大叫，真沒禮貌！

他參與叫口號還哭了，美金力量強大！